[九巴263] 沙田巴士總站排隊好撚臭

呢幾個「流動廁所」臭到痴線
最慘係263大約15分鐘先一班車
迫人聞

一開度門

冇開門都好臭
因為廁所個邊成日有風吹過來

巴士司機廁所o黎....

呢排吹風真係想死都似又凍又臭

你地腳底條渠都好多小巴站長既尿 見過佢倒